覺5覺波台就好似九龍城寨？

cc台班人想做城寨英雄入黎搞事

Ching Ho Ball

邊對情侶係貓仔柯殊殊，夏滿哥鑫鑫，牙佬花曼，拳佬刁蘭？

G

宇清=牙佬
笠清=拳佬
探肛=刁蘭

和而不同